抗爭係咪完左？

個個風向post

一係話要休息

一係話要停一停

我屌曬你地班3毛蟼老母

咩叫五大訴求缺一不可
？

一日未達成，一日不罷休

對家一日未死一日都未完

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 片段
一車廢老收利事投票

海馬枕頭 Reddit Post

一車車廢老 Reddit Post

福袋 Reddit post

等區選完姐，聽日繼續

未完！

睇你點睇

點啊3毛蟼收皮啦

已經有3毛蟼出現負左皮

推